唔好再阻人返工 專心裝修

廢老 唔洗返工
廢中同新移民都係做屋企附近既工
離地撚收租更加唔洗出門
最受影響就係淺黃港豬

你地早上可以去土瓜灣睇下
成班後生白領同OL為左去港島 成班喪屍咁爭小巴 目測佢地都係黃絲

唔好再搞佢地 返工既淺黃係呢場運動資金既重大來源

你哋裝修中資 佢地拍手叫好
你地阻佢地返工 佢地黑住面話唔割

所有重要運作既工 公司己經安排好哂旅遊巴接員工開工

所以一直咁搞 林鄭唔會怕 會仲開心

你哋塞左半山佢就驚

宜家系popo唔想開番d路，希望市民遷怒于示威者